男朋友話同我好唔夾

同男朋友一齊左年幾
佢呢排成日都話同我好唔夾
又同我講同佢之前個ex夾d
就算佢個ex出軌 性生活好亂 發脾氣仲會自殘
冇錢問銀行借錢去旅行同買奢侈品佢都無所謂

唉。。。大家 我可以俾d乜嘢反應佢

下？講分手之外仲可以講乜

你上黎問只會得到一個答案

唔愛你囉 仲問
愛你 你比篤屎佢 佢都瀨乾淨啦

無啦啦同你講唔夾？定係因為咩事講起？

分手
否則你就被人分

起底>負皮>上一頁

唔係無啦啦架 係最近一直都有提下

樓豬係咪個啲就晒男朋友嘅人

分手.....答案明顯

但佢話佢仲愛我喎

都唔係架
例如我男朋友冇乜心思
但我鍾意驚喜同心思 我都會同佢溝通 唔係就晒佢架

出面有第二個

你留意下就知
剪咗佢條jerjer

咁你學吓做佢ex. 既行為

咁你就要好好反省吓
點解佢ex咁垃圾 都會攞你嚟同佢比

佢講得呢番說話俾你知 已經對你冇咩愛
你就算為佢而改變 最後都係因為唔愛而分手
樓主好好唸下啦

好多我都做唔出喎

但佢平時都話愛我 只係我地唔夾

因為我比垃圾更垃圾
係咪應該要叫佢搵番個ex

係！

有咩唔夾